今日。。。

係星期六

唔準講粗口

准

自膠

罰抄 : 准

其實聽日係星期日

做乜撚嘢

巴打係悶過頭

玩埋今日 下年再玩

明白開夜係悶D